事實証明,有粵配美劇同電影會令香港人更加有興趣學英文

睇師奶劇根本零機會接觸英文啦咪傻啦,起碼廣告一定係英文先\

有粵配你咪又係學唔到英文

無粵配更加學唔到英文

goodest logic
可唔可以畀個邏輯我睇

最緊要有中英文字幕

睇粵配
廣告既時候可以睇到英文廣告
冇粵配
唔轉英文台
連英文廣告都睇唔到

之前嘅house, supernatural, 同bones粵配對白好正好生鬼，配音又冇依家咁讀稿
唔識英文嘅我覺得好睇過TBB二線膠劇

本末倒置。

難分真與假

證明樓主無睇英文台啦

其實樓主無講錯

香港地一般老母都唔會轉去英文台

學英文唔需要粵配

你唔突破呢個思想, 永遠都學唔好英文

其實要學英文最好加埋英文字幕

跟本睇你有冇心學
大把港女睇完韓劇去學泡菜文
學英文又唔見咁上心

英/中英文字幕先學到
睇中文個陣掃埋堆英文字👍
就算講得太快聽唔到都會知發生緊咩事

一定要粵配

真 睇易學過聽好多，聽好易錯過咗聽漏 有陣睇到佢譯仲會譯得唔準